免費派蘋果

邊個巴打做既好事
我大多你10份

Btw.啲街坊真係問係咪免費
係既佢先拎

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

買蘋果買黎執狗屎都好呀

我買完用左黎抹玻璃

我今朝買咗十份，派咗成個鐘，先散得晒

咁我又冇你咁有恆心幫佢派
我見到巴打就咁放喺度俾人拎，幫佢加注就算

Btw其實派既效用唔大
都年鳩幾，唔會唔知咩事
都唔會因為睇左份報紙而改變

雖然話家下係表態支持，但我都唔想擺足成日無人攞變廢紙。

唔係要改變啲咩，只係我覺得睇完扔同無睇就扔個個分別好大。

錢係其次，我諗對寫文影相嘅人嚟講，多個人睇一定係開心啲，即使佢睇完最後屌返轉頭。

都係
話哂係筆者既心血

真係好耐無睇實睇版，睇返啲排版其實都幾有意思

都係買蘋果先知上到$10
我仲停留緊係$5份

上年無買過？

上年靚版個啲想買個時都賣晒

exactly

我以前都做過筆者，見到人直接攞嚟墊嘢，個心都拿住痛，如果佢睇完先墊，仲可以說服自己物盡其用，好事嚟。

所以，雖然我今朝喺街問啲阿叔阿伯嗰陣，好驚遇到藍絲廢佬扯低口罩，吐痰落我度，我都堅持派晒先

啱啊，對於負責排版嘅人嚟講，有人堅持睇實體版好重要 有時特登整連頁嘅design，網上版就出唔到，真係sad撚咗。同埋頭版用嘅字體、顏色，真係會有震撼搶fo嘅感覺。